PS4 PRO CLUB FIFA19 有冇新手要一樣開團玩

開波時間18:00-2200

新手想搵人一齊玩

here

推

而家有幾多人

多人on?

有4-5個到有冇人想開團

新手join唔join得